解放軍出營之日，就是中港攬炒之時！

【#新聞點評】北京會動用解放軍嗎？香港不是89年的天安門，也不是西藏、新疆和南蒙古。解放軍一步出軍營，美國將立即取消《香港政策法》，香港國際金融中心地位隨即毀於一旦，北京將失去香港這個最重要的境外投資來源地（香港每年佔中國 FDI 總數六至七成）、上巿集資地（2018年中國企業在香港上市集資IPO金額高達35萬億美元）、銀行貸款來源地（2018 年香港各銀行對中國大陸銀行和非銀行客戶的淨債權總額高達 7,130 億元港幣）和債券融資平台（2018年中國企業在香港發行的美元債券總額高達723 億美元）—— 北京深知這些龐大的金融資本利益，至今仍無法透過上海這個中國（而不是國際）金融中心來提供。當北京早已受困於中美貿易戰、資金鏈日益脆弱之時，香港國際金融中心地位之一髮，足以牽動中共政權之全身穩定。換言之，解放軍出營之日，就是中港攬炒之時。

所以唔好再做啲小動作嚇鬼
返軍營摺被啦你班仆街

認同

如果出兵, 中共好有可能面臨破產

一於走
到時亡黨都似

*出